全民搜人！ 元朗蓄意車撞人事件

❗❗❗請廣傳, 全民搜捕令❗❗❗

撞人片段:

元朗撞人車車主:
陳錦權

車牌:
EL2892

中文住址:
凹頭元朗東成里路132號

英文住址:
NO132
TUNG SHING LANE
AU TAU YUEN LONG NEW TERRITORIES

事由呢架車係元朗撞人走(上面有片), 之後冇耐呢架撞人車有人成功截停左

跟住而家放走左, 但之後都一定要學黑警咁繼續全民搜捕撞人車EL2892秋後算帳, 唔好俾撞人呢個咁危險既風氣慢延落去, 殺雞警候❗❗